如果痴痴的等 某日終於都等到

一生中最愛

樓主等到waiwai但追唔到姐

小妹送你一張自拍❤️

係太熟了
如果一開始就溝會好唔同

waiwai g

141 g

A09

瓏妹

彩妹

寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣

ching近排做咩叫埋春

Sad

人來人往

溝到waiwai未

冇機會

比錢就屌到

你未叫無機會 至少未嫁

錢唔係大曬

只是好朋友

當你見到個女仔戴左結婚戒指個下先叫絕望

你心上人結婚？

想識既女仔 但隻無名指已經帶左戒指